有冇人去過墾丁影星？

聖誕會去墾丁，住福華
想影星但唔知有咩靚位

行出沙灘已影到，向海果邊冇咩光害

可以搵的士司機去龍盤公園同貓鼻頭。
不過今年九月去對住個大灣都影到啲。

正

可以講咩機？參數？

又放埋d曝光時間長 + 執過嘅相

真正易相只會影一下冇後製

呢d垃圾相掉入垃圾桶啦

12月冇銀河影，又凍

你行出d先影啦，同埋好影到d沙

你仲企響草坪度

有冇參考？我未影過星
點分後製冇後製

傻鳩嚟 唔使理

其實好多好basic嘅教學 我覺得好淺顯易明 可以望吓 有咩唔明再問